點睇joe仔仲玻璃心過中國人

郁d就bam

佢睇死你班友會死死地氣返去註冊番咪亂bam人囉

大把手足畢哂業無isp啦

見到佢咁大動作, 好似睇緊CCTVB死都唔想HKTV有牌咁

高登依家唔洗isp 但都無人會番去

唔是早排取消左sms

真係唔洗isp?咪呃我喎

講真, 你用NETVIGATOR同HKBN已經有ISP EMAIL
冇既好可能係D屋企清貧到連寬頻都冇. 要用3/4G上網既人, 係海外唔知香港咩環境說三道四9UP香港政治既人, 同埋D 5毛, 除左前者係值得同情之外, 其他人真係唔洗可憐囉, 唔通住澳門既傻仔咁撚廢又比佢地屌9香港人呢樣唔得,果樣唔得咩

牙joe哭哭😂

#4有種打柒我
見到佢咁大動作, 好似睇緊CCTVB死都唔想HKTV有牌咁

越bam越無人 唔知係咩嘢玩法

可以用Alumni嫁嘛！

垃圾林早洩可能想將高登打入蝗蟈呢

呢啲咁既垃圾論壇唔上都罷！

有人會去個冇人既討論區架咩